求laptop 推介

主要都係用嚟上吓網 睇片 有時打吓lol咁
筆直1萬-萬4、5咁上下

（接順序）
快、
耐用、
芒清、
輕、
充電快、
靚聲

push

Asus zenbook 13 有mx150個隻 1.2kg夠哂輕
打lol 夠哂有突
你可以搵下Samsung/acer 同樣有mx150 displaycard 8gb ram 8代cpu 既款作比較

推推